有冇絲打鍾意睇男朋友打機

睇佢打biohazard打到發脾氣真係好cute
打贏又會覺得佢好叻

打機嘅男人真係好正

娶得過

睇錯打飛機

鍾意睇男朋友打飛機

我都好鍾意打機 使唔使過嚟我屋企睇吓😎

咁你有冇阻住佢打機 畀佢一拳窩落塊面度

大家互射

為佐條女戒打機

+1

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

我都想有個女朋友鍾意睇我打機

鍾意睇男朋友打pokemon
不停瘋狂討論

鍾意睇 但睇佢玩同一隻手機game玩左半年冇點玩其他game好鬼悶 不如我自己打機好過

戇鳩仔

唔鐘意睇 唔知有咩好睇 自己打好過 但佢好鐘意叫人睇佢打機。。

我都鍾意睇

你條女呢

我係軍師黎 要提佢帶野

就係你呢啲男人 搞到啲女以為自己大晒

係我衰對唔住咯.....
我戒係 唔係佢叫我戒
佢對我好好 我想對返佢好

你估佢想架咩，被逼喳

互射左幾多次

睇咩性格啦,有D人打機會極嬲
同依類人打過機,好似差佢錢咁

睇男朋友打飛機

岩岩一齊果陣 佢成日投訴我打機
我同佢講 我識左PlayStation十幾年仲耐過識你
我無可能為左你唔打機 但我可以打少啲
後尾已經演變成佢同我打埋一份
佢又鐘意睇我俾人打死 好變態仲話買多個手掣俾我扔

佢話自己煲劇 理9得你